{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026870",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 서면로R점"
    },
    "text": "駐車できないカフェの営業時間は火曜日から月曜日まで07:00から22:00までだ。 このカフェは西面駅地下鉄2号線7番出口から徒歩8分以内に位置し、バス17、23、67、108、167、138番を利用して「西面市場」駅で下車した後、ボムネコル方向に徒歩1分以内に到着できる。 このカフェでは様々なメニューを楽しむことができるが、カフェアメリカーノは4500ウォン、カフェラテは5000ウォン、スターバックスドルチェラテは5900ウォン、キャラメルマキアートは5900ウォン、カプチーノは5000ウォン、カフェモカは5500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5900ウォン、コールドブルーは4900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6300ウォンである。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は火曜日から月曜日まで07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは西面駅地下鉄2号線7番出口から徒歩8分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "バス17、23、67、108、167、138番を利用して「西面市場」駅で下車した後、ボムネコル方向に徒歩1分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでのメニューは何が楽しめますか？",
            "answer": "このカフェでは様々なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 528
    }
}